[Case Mod] LCD側透

係日本有人整左一個初音係入面跳舞嘅側透

依種技術第一次出現係係pax west 2016(好似係)

大家覺得依種display仲有咩可能性?

iMirror

車 ar

車會影響視野, 就算用我覺符得都只會好細塊
我覺我用係商場/店鋪外牆會有好多玩法

Lm

入面要好撚柒鳩光先得
熱都熱到傻